如果星期六12:59先一齊入中銀總行，會點？

收哂工 無人理你

唔係1點？

呢招幾絕

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

我要開戶口
我要做按揭
我要買年金
我要開信用卡